入嚟擺低你人善被人欺嘅經歷

越大個越發現人善真係會被人欺
無論喺邊方面都係
雖然講落好膠，但我都真心相信有好多善良同值得交心嘅人
但依家我會學識設立自己嘅界線
令到自己更加有價值唔會再俾人烚
同埋學識唔再糾纏啲唔重視我嘅人
都真係一種成長

大家又有冇啲人善被人欺嘅故事擺低呢？
喺邊個moment令你學識咗喱樣嘢呢？

（共用account 勿相認）
（利申：絲）

返工已經係

被騙

見到太善良嘅人會欺唔落

拎個心出黎對朋友好 佢出事擔心到喊
佢話我做戲所有對佢既好都係扮

好慘 發生咩事

不過我都係咁.........

識得珍惜善良嘅人唔係咁多
不過遇到一定會好好捉實

不過女人谷係煩好多嘅真心，特別當大家都過分sensitive 嘅時候

人善被人欺 天都欺

ching 有冇咩故仔分享下啊

我果個fd都真係過份sensitive 唔講以為有被害妄想症
就係因為我拎個心對佢
所以當佢出story屌9我 我都冇回應過
多一事不如少一事

遇到會提自己善良啲

最近聽過人哋同我講將自己姿態放太低就會冇value，都幾一言驚醒夢中人

個friend有事 我幫晒佢
到我有事嗰陣 佢當我condom 好似我變咗工具人咁
好撚仆街 一句關心都無

真理，愛情，職場都一樣通用

明白呢個道理，不過我為人係咁唔想為啲仆街改變自己

呢樣真 做人可以好冇底線 但唔可以完全冇底線

樓下看更成日換
D住客本身無咩禮貌

唯獨我次次入去佢幫手開門我都會講唔該

D看更聽完十次有8-9次都會問
你係咪嚟送外賣架 喂你入黎要登記wo

從此以後我無再講唔該
D看更再無問我

創業- 請左6個sales每人月薪3萬左右
唔洗你搵客比客你跟
成日遲到請假唔知醒 比客無限投訴
有一日頂唔順 我話點解你哋咁大個人點解咁冇責任感 然後佢哋冇撈攞走唒啲客同資料再撞正COVID
就係咁.. 人生谷底仲未走出嚟..

睇完上面啲巴打覺我自己嘅事真係好minor
大致上都係因為自己性格淋
俾人好無禮貌咁對都忍

我始終都好珍惜同我交真心嘅人
都唔會話無啦啦陰9人哋
但當我發現我原來都係俾人拎上枱做炮灰嘅時候
我唔會再好似以前咁卑微救人哋
因為佢知道我想維繫關係
就知道佢點發我脾氣都唔會失去我
於是我就淪為出氣袋

同埋都會問自己嘅價值同位置係咩
我以前以為真心就夠 原來唔係

自從比人出賣過之後依加唔係好識分點先係交心既人

咁新年有冇俾利是

我自己反而比較鐘意啲傻下傻下嘅人
覺得佢哋好true好可愛
仲有啲就係好坦白嘅人都覺得好true

坦唔坦白真係要識得耐先知

好慘 啲人遇到好老細就覺得係應份
反而要惡啲先肯做嘢

其實咁樣已經係
因為你冇脾氣 人哋點對你都得
就唔會珍惜你
唉 人真係呢......

都真 有時我以為我識咗一個人好耐
原來咩都唔講 又唔叫

真係唔識嬲同拒絕唔到任何人
中三嗰時有個朋友對住我發脾氣
搶咗我本書一嘢dump落地下走人
我都可以繼續同佢做friend
過咗年半我就因為頂唔住佢啲脾氣走咗了

咁似我嘅
我都係咁 個frd發我脾氣dum枱
之後我彎腰道歉 佢笑咗下 話我諗吓先啦

呢啲朋友真係唔要得
希望佢已經係你嘅ex-friend啦
我嗰陣同佢絕交之後成個人輕鬆咗好多

依家位置變了 各有隊友啦
但呢次之後我仲俾佢烚咗兩三次
之後我哋係有common frd
但佢哋唔想拿屎上身 都由件事發生
（因為個frd出名脾氣大 難搞）

因為大家都知道無論點我都唔會離開
唉 諗返做到好cheap
不過喺真係因為重視 但人哋唔珍惜

呢個時勢創業真係太難
人心險惡

同朋友去跑步/做hiit,佢會係到chur我,但佢chur個方式有問題,同佢一齊跑,跑去A點,跑到去A點又話去B點,跟住又話去C點,你一開頭應該講出黎去C點啦,大佬

喺屋企，咩都唔出聲班友當我好恰我都係尊重我老豆嘅意願，唔想家嘈屋閉，如果唔係應該除咗我老母之外都俾我打過晒

比造星3個肛交仔蝦

想問你用咩途徑請
點解一開就開3萬咁高

比人綠左仲幫條八婆講好說話澄清

邊有假，條友中學出名蝦蝦霸霸

上堂被小朋友恰

但有啲人會更加踩住你上旁人見到就順手踩多兩腳
我就係做緊個角色

比佢蝦過下

咁呢層 如果佢係同你一齊做 咁都仲ok la 但如果係佢做唔到但不斷咁chur 你做就有問題 同埋 如果你真係做唔到咪講出來比佢知

係外地工作
大家住宿舍 有幾次主動整理左d野
之後變左每次都係我做
問佢幫手 佢問番你 你好忙咩 之後走左

冇既
睇下你識唔識反擊
不嬲都係對個個都好既style
但唔抗拒鬥爭,如果有人踩過黎必反擊

重要咩

fg嗰陣第一份工
條八婆(senior過我 非上司) 想屈我食死貓
可能我啱啱出黎懶有禮貌
跟住我屌佢一鑊
之後公司又有另一班八婆以為我新人夾埋黎恰我
我又去hr manager度屌班人一鑊
以後冇人敢惹我
以為我個樣淋善+fg就好恰
我打份風流工唔洗靠我養家 周圍都請人 驚西得罪你

唔想提

做緊垃圾政府工

佢就做巨星屌女繼續蝦蝦霸霸

人善天不欺 簡單一個道理 怎麼不看透 任君多美麗富裕 在最後平頭 每種因果是有天修 人善天不欺 你懂得以後 掌握心中節奏 只要食得落 睡得好 天天裡笑得開口 便已足夠

炒股

個ex暪住我約佢再上一個女朋友行街睇戲食飯行山乜乜柒柒 比我知道左 忍住唔發佢脾氣 叫佢唔好再有下次就算 點撚知佢繼續約 好撚後悔 應該第一次就屌佢一獲

Same

應該發佢脾氣啦
有咩理由同你拍緊拖仲同ex出街 仲要係唔只一次

ching 有咩故事分享下